hi 淡友（64）

DH DL都出左 今日好收工了

即係今日最少都升穿31088

比條生路行下好wor

驚佢又同五月一樣 下晝回返200
聽日開始又跌一千

大手追熊

吉利爆升

Qq算好硬淨啦
413頂而家都仲喺411

我隻q熊都一番到家鄉就放左 肩係硬淨

汽車入口減稅仲升咁多

嚟料

內銀

取消左買入逃過一劫

而家再買

圖太郎肩燈

淆底

佢呢排牛熊無態
長線個股都ok

紫巴仲沽緊?

隻64635不死傳說

逼到我地淡友咁盡。一口反咬你

恒牛過唔過夜好

30950 鑽石能量頂?

殺佢！

佢應該好友黎扮淡

唔好估頂

依家問?

過午囉咁

係呀...30850入
無咩水食

升得幾靚都無用啦，你都唔合作嘅！

再升變左1日升600點
好痴線

完全冇位入

傳說中有句明言係
今日高位聽日低位

Day high就快破得

佢呢兩星期輸差唔多千五點

但依家唔知係未靚位
日日都叫侵市, 佢啞左既我會日日過夜

今日低位，門日高位

唉我都唔知過唔過夜
之前過夜好傷

64635不死，想入一手支持下

今日低位，明日高位

有無人上星期真係有留意內房？

神熊

消息市玩死圖表派

QQ 今曰要收DH

一手升一倍都唔夠M記加大啦

有冇QQ牛介紹

有，但藥股都仲爆得，無謂轉，仲喺度破緊頂

殺呀熊軍

做貢品

想入碧桂園牛，但爆左一大棍，等回番d先入

恆指暴跌30點

我諗緊極限牛過夜, 打靶都係幾千蚊, 好過遠牛幾萬打

仲有極限牛？升成咁喎

呢排隔幾十格都叫極限

65742 最近 307打靶

唸緊恆牛定q牛過 q牛應該冇今朝咁強升幅 但穩陣

今日唔倒跌既話，我切jer

咁你切得

阿爺無力.. 今晚要去靜坐

但恆牛唔會跌得多，呃格即係跌得慢，有辣有唔辣

到2382

反而想知今轉談判傾幾耐

吉利升左蚊幾
升多蚊幾可以放

倒跌

拎定刀先

仆街喇 個市停左

又黎溶斷機制

好撚hi,我要忍住

呂布 下午舜宇牛入唔入得過？

據報有班熊苦主佔領左交易廣場，要求小家規定恆指個頂係30000

恆指升得太急又停市, 1點可能先開返

你地開心啦
今朝冇時間玩

ching禮拜5收市入喎

石藥無牛仔，唉

升爆既股 輪商唔想送錢你洗

唉

圖太郎仲加左注
今日逼到佢過夜 聽日高開打靶

咁解讀又好似幾正面
可惜正股貴

圖爺

做人唔認輸真係會死得人

點會咁快出呀

真，想拎返上次打靶個威信

今朝玩波幅都有得玩下啦

個波唔夠過夜大，不過我都驚驚哋所以只敢半倉含牛，點知仆街升到咁

有無限條 ?

QQ 牛入唔入得過?
星期五好早食咗

2382咁廢既今日

次次一high就有d唔對路...

西媒：中美第三輪貿易談判未有成果 仍處在打貿易戰的軌道上

如果入295牛過夜，夠唔遠？

條友最近真係失曬控，痴撚線

0.01入左

未有成果預咗啦，睇埋午市先

下午好似仲有得升咁 一浪高過一浪

312

316

318

209

1001

又要開新post

之前隻294牛311買落
之後溝吓溝吓仲坐緊10格
好唔好再加少少

大家興奮吧
入熊先

本多終勝既相反 肩哥入墓

g持你牙😭

肩哥真係死得好黑
睇住佢嚟打

【大師午間教路】慎防內地資金鏈收緊
訊匯證券行政總裁沈振盈指，外圍因素仍未明朗，資金入市意慾低，港股繼續大型上落市；內地資金鏈收緊之影響不可不防。

呢到有二五仔

同意
食半留半，攞profit 轉高少少啦。
311 坐到之前298再上返嚟，你當自己係已經輸左依家再贏返啦。
唔好諗自己依家係坐緊10格

糕糕糕

其實大型上落市未仲好玩

今晚apple發怖又升

點解牛牛啲人仲講緊六月加息會收六月皮
一早講明要加息啦 講到好似尋日先提出咁

其實今期有咩賣

係都搏2018

玩話就冇電 點炒

MacBook, MacBook Pro, iOS 12 and SE2

電話

MacBook pro 係咪又想upgrade 完個cpu 敷衍我就算

講定先吓，有貨嘅小心，咪撚咁hi睇住又碌返落嚟呀！

咩野

現貨升唔上去

快快快

今日升又升唔到 跌又跌唔到

恆指暴跌

同意，可以一日補番下跌裂口，同樣可以一日補番上升裂口

恆指大跌咁多點

又想入返隻27牛

一於dh收市

日市反映啲人覺得佢超買左咁
希望apple gogogo 佢有得跟隊

30950鑽石能量頂 熊軍不死

大手買入64635

all in

仲未升完
唔係真係500點收市

呢隻堅不死咁

我比較擔心係今日成交都係偏低，資金仲係好保守

差幾點

冇計，由佢去死

3點

2點..

今日似係挾

死唔去

大芋同佢有親呀

好勁，咁都未死

野隻爭幾點但都唔見啲成交出出入入
好頂得

84%街貨

打不死 信心不死 能量已儲備

今日又咁快郁

ICAC同我查下

差2點都殺唔到

今日2822終於有賺

cls

今日因該唱呢首
但有一個夢 不會死種大麻 無論雨怎麼打 大麻仍是會開花

半個月前既316神熊

把所有的錢買64635

尤記得那一天，在那一天，有隻305不死牛

好鬼

硬係覺得仲有一棍
今日好硬

30943已成汎合金頂

一浪高過一浪，下一浪就殺

大伏 肯肯定

今日果頂係受64635限住民

住

死了

已死

燈大大

死撚左啦64635

qq做乜鳩 殺30950

多謝

直上312

燈死左，ching好波

唔係我師傅打左把，你地有撚得升

QQ衝DH

睇見班淡淡死傷慘重 我都有點傷心...

下個到64702

310對上好似沒乜重熊

要開put對沖

一浪高過一浪 唔識停

淡友應該搬咗上去啦

calling大戶 呢到有位ching話反手

62671 又執

打完就回

QQ資金流好似唔多對路

上車機會 all in

解密死

已執，骨

真係無熊軍?
執格仔都無?

啲新牛咁近 做乜要開熊執

64702 上車機會

敢唔敢殺埋31000熊？

3點估計

你敢買 我敢殺

想買，但又跌唔落咁，不了

60479 冇人玩

騰牛朝早出咗之後無入返
而家又去返高位，屌

QQ超硬淨

食日食左偉哥，平時高開就freefall

今

收市入PUT算

今日高位 明日低位

距離bb 頂得番$6，仲要係裂口上，你諗你

即回

跌未

唔好熊qq吧，北水都沽完，最近納指又強勢，今晚又apple發佈會

星期五走左恆牛 好後悔

我朝早熊左一轉qq, 最後望見家鄉輸2,3格走, 今日qq好硬淨唔建議入熊

今個星期貿戰無咩特別，應該會keep住升，上證都徘徊低位咗幾日，唔係宜家熊咁博啊嘛

2822牛星期四買 今日放都40格

恆指真係好難玩佢大升大跌都好似冇咩合理原因

完全唔回 收市前先入要捱貴貨

揾位入牛會開心d
不過唔敢揸太耐

反手了

可以入熊

想熊嘅等6月中啦，宜家熊咪即係玩自己

過夜牛已經食到飽哂, 依家仲淨番3手牛411入

逼死我地淡淡好咩

紫巴, 我上個星期已經發現你幾燈下, 有無興趣買下27熊?

入左少少又比佢夾幾格

唔好 緊係慢慢折磨先好玩

最快都8號先諗 而家得一係牛一係得個望字

扮夠淡友未？

我都趁411 入左d, 諗緊過唔過夜

倒跌啦

岩岩訓醒，依家真係訓係到數錢

布哥, 有無稔住扶助下肩仔

你啲profit上番上個月高位未

升得咁急。物極必反

睇唔到啦，順勢而行，控制注碼咪得。
但如果303係低位，月波幅1500點，應該係318

我仲有撚排先回本..

正股 期指 MPF樣樣都賺

隨時收310
聽日再高開312收埋d熊

收市前似黎棍

跌

堅持住先，310

收到風。3點前會回晒今日升幅

得600億成交

似上試31000

今日賺左果d 已經book哂機票酒店

呢年幾d旅行錢都係炒股賺返黎

差1格都上唔到！

成日都見到你啲巨風

似上星期一定二

咁咪好囉，夾到成交量大就會回落

但上次乾夾上去之後嗰日就跌返晒... 有啲驚

換晒近恆牛

巴打睇市好準下，想請教下你點解可以預計到內房會升既？

我都用左profit買近牛試下

淡友上呀

眾人皆好我獨淡

個個版塊都升，得內房未升，等埋5月31出銷售數據，仲唔係內房

數據靚，又跌到七七八八，內房呢大半年都係炒range

支持 用緊熊執格
爭一格

有你支持

係時候入返啲310熊等佢大棍回

升市就要用 跌啦 唔跌我點入貨 魔咒
咁就會升唔停

係喎

已入入call

夾淡友上去個上？

殺落去

唔跌我點入貨ar

今次我支持巴打，低成交裂口㚒上去，多數要回補番裂口，同埋侵有機出口術，我會收市前入put

等睇2半大棍上

隻愛康坐咗成個月終於一大棍上

跟，30000-31000range，一定反手熊啦

2822 15蚊
早走左 又冇左5格

之前已經升左一棍

開熊
請保持隊形

2382定2018好?

見佢放量係走過

痴撚線佢真係回丁屎咁多又升番

3點黎多棍 31,000 就真係睇位開定熊/put

係呢d唔上唔落位，真係好尷尬

咪話我唔益大家，65298，大注入，冇五倍唔好走

我大大注咁入左

上左好多囉好無

嗚啊，算na，今日都係望算，去同囡囡打羽毛球

無料
區區450點

真係好悶

繼續熊

2018 牛 邊隻好

終極大想棍3點前

果一格都咁難走

大棍!

跌喇 哈哈哈

入定2018牛牛有無得諗

妹左果一格妹耐

今晚q牛 2018牛 近恆牛 三管齊下
搏埋314佢投誠做熊軍

咁勇

Gun

大棍但係qq無郁

隻64635 係咪就死

準時回小小 又彈返上去
CLS

隻野早就死左

6月升到你唔信

如果跌 都係得近恆牛最傷 最多一晚打回原形

咁多成交

我應該走近恆牛換2018牛算

最多成交果隻

唔信，6月中一定跌

全日熊住執格都無事
執番身彩

應該下星期開始波波落

唔通真係320

好睇佢打唔打得爆312企穩
企穩就仲有得行

跌極咪又係3萬

佢一開都370
妹極都460

但啲ipo就出

30000買牛夠輸清啦

同你一樣 幾格幾格咁執

2382係未時候牛佢老味?

就3點

Oh 等結算

買定黎手, 三點向上定向下

APPLE 發佈會
好想牛2018多D

2018已經好貴

2822

幾時發佈會

今晚

如果三點嗰一棍係升 就爆升

14:45【新華社評中美經貿北京磋商傳遞的信號：守護共識需中美相向篤定而行】中美雙方6月2日至3日在北京釣魚台國賓館就兩國經貿問題進行了磋商。多位長期關注中美關係的專家認為，短短一個月內，中美先後在北京、華盛頓、北京三度磋商，雙方對此重視程度之高不言而喻；要守護反復磋商達成的成果，關鍵在於兩國恪守不打貿易戰這一前提，相向篤定而行。

I'm ready

各位淡友準備好未

準時3點爆邊

準備受死

希望係落

多數落

劍指29800

輸完咪又係賺番

27不停跌

Mola mola

咁咪即係打和。。。

super

近牛聽日314

你有冇save肩哥啲圖

mola mola

美期抽升

等65.5再溝

日頭唔好信

一早叫左走... 有死貓彈都唔走

qq唔比人買返ge

好想再入牛

3點黎料

彈都未到家鄉雞 等下等下又返黎嫁喇

大棍大棍咁上

一日未出現尾市大圓頂加高成交 我都唔會停近牛政策

今日310我會重put

今日會唔會收啲奇怪number ?

點解？
310range頂？

大大棍上 我隻牛都唔郁！！！

定補裂口

3:50 仲係309, 入小量牛

我正股倉隻萬科
同中交建 仲有建行 擺係到吽吽下 變錢

你地估下呢次升浪到幾多先會回

圖太郎今日咩心情

笑笑口 無喊到 自己諗

咁就要今晚睇下D重貨區D熊仔入咩位啦

qq有本事415收市

勁假會有

講緊最後5分鐘

頂

咁快有近牛

搏佢補番裂口先，同埋港女310，上證3100都係大位，有機會回一回再上

都係唔牛過夜 連登味道

都要小心

唔啦 daytrade都賺夠

有冇勇士牛過夜

黎料

2018牛

穿310

QQ破413，咁恆指310都危啦

64625幾時先死

F5一下個倉又多咗成萬蚊

不死熊

310

特價貢品熊

今日好似升多左D喎

其實大家最好記得，今日QQ開市係413
一大條下影線咁扯返上去，聽日隨時又一棍

睇黎要上310

一棍上定落先

升得好急?!

放心啦 升多左最後係跌既時候就會一鋪補番俾我地
今重要係呢幾日都係升勢好重

屌QQ DH

DH了

上啦，咪玩啦，回落再上高位喎

尾市扯起 即係啲人係咁入貨今晚

屌佢 升幾十點都係一格

真。一棍

雖然升好多 但我地要低調d

繼續上 全力上 無論哪個對手招式多誇張

64628 打靶熊

310熊準備gg
我隻熊都光榮犧牲左

上310回返d就入qq牛過夜

食飯前入左隻牛

聽朝又走

升500點

回番你先驚

淡友準備入put

達陣！！！

31000 熊仔

係回我就入10手 唔回就5手

一下穿

310is doctor lee!

今日勁到,回都冇回到

今日企得咁穩 聽日開市直取312

企穩先!

打！

升埋聽日果份, 依家唔夠膽過夜

走貨

分左十份
五份306恆牛
三份QQ牛
兩份2018牛

又袋一皮嘢 今晚食出中環食加大

劍拍3 幻 2

好彩睇佢升緊
即刻執返幾千蚊

我全倉升緊15%

入左一手做貢品？

我入左388牛

賭徒

即市三百手 執三格走人

大戶

我今日30950熊 0.01入左十手 上到0.015手機冇電
叉番已經釘左
一千蚊啊!!!

我一球即市執咗10格

嬴成皮

一走即回一格

用hsbc 執7千咋

大家快啲黎多謝肩哥

今日爆得幾癲下 有d驚聽日回

上個星期五都有人講左你呢句

set左價,入到就入
入唔到就算!

聽日見唔見得返

股榮同左騰右騰

仲有上個星期三定四都係

認真 睇返28號 我覺得好似 乾夾

HSBC 唔係免佣到9 月咩？

係喎, 今日唔見佢地2個

molamola

入🐻呀大家，明顯假突破，引🐃

310一定穿

淡友不死, 引牛

想買2018牛同QQ

平時串得咁過癮，人呢

係咩 我自己用excel計 都冇睇佢
今日終於開齋 成日都唔敢入

跟

我呢幾日都係追反一萬, 仲有六萬要追
等你重出江湖呀, 肩哥

不過如果裂口高開係咪一定會補番個裂口? 如果係就唔買咁近喇

而家先黎買
你買出聲，我賣俾你

睇今日市況 政局呢排又幾穩
聽日似會夾多日熊

今日會唔會收30989.64

走啦肩哥,
你做左貢品個市先升得返

買牛！

肩哥依家入恆🐻仲有so,聽日會急回

今次 未到314我都唔會減牛

如果用 easy invest app, 好似係

夾親

佢收咗佣先rebate

熊仔大車大車入哂屠房

今日騰訊示範什麼叫股王
逢阻必破，關關都大大棍

集資比我買熊

大家今晚牛過?

你講嫁, CAP圖先

叫師父介紹春袋移植醫生俾佢地

聽日回一回先再入 等股榮返黎先再夾

今日想買貨都冇人放
估唔到一爆就十幾廿格

升起500點你班好友仲唔滿足 而家先黎話牛過

穿31000入熊執4格走嚕

俾啲大志 起碼都歷史高位先滿足

師父私家醫生咁易比佢地，夾到320先睇一睇炸，都未可以做手術

回啦回啦

依家期指暴跌，收市連309都守唔到，要入熊呀

有幾暴呀

跌啊

QQ聽日有機會再爆
恆牛就唔敢入喇真係

上星期五唔玩模擬倉依家u
追番2萬

好似之前咁個個假膠
點知最尾真係成真
個個叫哂春
利申 其中一個苦主

QQ 414

我唔撚會再玩
輸到仆街

交左學費你學唔學到野嫁肩哥

個天心諗，你哋唔係要跌咩，做咩叫曬春

連500點都頂唔住，升甘多聽日一定回，唔好高追🐃

唔好咁啦肩
玩下模擬倉過下手癮咪幾好

屌佢又黎

鳩叫買熊叫到跌左千幾點.dllm

一樣

圖太郎無事嘛? 好擔心佢

又hi
又插

我都係，今日即市都輸3k
所以都係唔識玩

佢熊左?

62671 真係痴線

佢隻熊幾好丫,岩岩好打唔到
係入錯位姐

不過依兩日我真係執返二萬幾

31格

又有買入機會

#13
馬化雲
•
2018年6月4日 15:35:29
低性交咁升法，聽日唔跌我斬6 9 落黎煲湯啊

40格

聽日裂口高開

屌你我走咗半呀

睇怕QQ呢鋪真係開車

27真係痴撚線, 比個服字佢

近牛過

仲想走過夜牛tim

我無入過 你地贏多啲

0.095 走咗

你依家揸緊咩貨

Q牛/2018牛過夜可以？

0.092走左

唔好以為改左名唔認得你

有股王真係唔同d

排唔到qq牛又升返

圖爺FB 有冇人問候佢？

岩岩只係第一日開車，我睇緊425

都係叫肩爺

你特登起底睇？

QQ412上黎呢棍又係放量，睇五分鐘圖，支支棍都多過上星期五尾市嗰啲。全部都係大棍殺大貨。回實會回下，但唔好亂熊

我想買隻長擺 今年上450
有無介紹？

唉,唔理
入啲qq先

仲有15分鐘 頂住阿

屌你咩

跌一跌引熊

我上星期都睇佢420
依家仲有十蚊水位
我要相信自己

唔好入呀

唔好高追

會唔會有人咁玩
玩即市幾百手
每次都食兩格走 執幾千一次 密食當三番
幾啱我呢啲怕死之人

我隻騰牛即刻無咗3格

聽日實回返d 唔好亂黎

你地驚咪止賺
我多多都收
到時唔好喊住話我做咩破燈

本多終勝

首先要有幾百手嘅錢

same road 最少買一球貨

你返去學好啲加減數先返黎玩股票好嗎

希望今次可以突破橫行區啦

睇黎你同肩嫂...

出面有個POST係咁玩, 食1-2格走人

我最多一球，但啲價郁晒

爆錯邊就仆街
利申試過一次而家返唔到轉頭

應該比人接左手

肩嫂夜啲話上我屋企

我平時都係一球最低消費 你係咁玩？
之前都有諗過 但好似好低效率咁
但啱啱玩完又好似有得諗

淡友仲係唔係到？

要開put了

QQ 升到冇break

入2018牛

美期又大棍

肩哥仲有錢玩咩

今次要走鬼

入啲熊先 肩哥賣肩嫂入牛

玩得就要set止蝕係兩至二格

三格

已開put同埋最貼恆🐻，聽日等收錢

肩嫂召喚

然後個個都咁諗，然後再夾上去，淡友再溝，大户再掃，掃到淡友冇錢補倉打靶 小心啊巴打

+1

賣左喇

415啦

係呀 牛熊執格攞零用
期指低位入完鳩坐

唔識回 小注5手算

屌，你屋企唔係喺澳洲咩

最後一車送上314!!
之後係牛係熊唔敢講了

請問係邊個？

賣咗肩嫂

鎖牛 肩牛

咁大手放唔放得切

留名睇64546收DH

2018牛
排左20分鐘
改左5次價、仲未入到
我屌你老母玩鳩我咩

琴晚過夜Q牛已經食左80幾格, 今日即市q牛都食到40格 股王真係痴撚線

輪商掛三球貨

飛過嚟後join嘛諗住

頭先qq牛都係 入到已經高位

31000頂到實哂

所以一定要搵成交大既牛熊黎玩
個股都好難咁玩
冇人放同收貨

留底最後一個窿俾我

全職炒股 每日戰報記錄

不過佢冇講自己幾多本
只係見佢玩1-2格就走人
都係賺1-2k每日

聽日314

1-2k 實在太少

weak 出得手點可以冇一萬落袋

2018

嚇撚死我原來q牛我mark咗價無入到，真係行運行到呢

一球囉

1蚊bid肩嫂

熊軍首領股榮 岀下黎喇，係咪跳左

我出1.1

你有冇轉玩近d?定都係之前果隻

388快d上260 未入價內都係好慢呀

所以比人串

琴日有條八婆留我玩ten play

美期完全停唔到

等我反手熊鳩QQ先

葉問

2蚊我出

美女廚房, 食咗先講
過夜? 不了

我懷疑佢癲撚咗線

佢改過自身了 差左騰

hsbc開唔到app

攞件拍賣品岀黎睇過先

真

我係女我都想玩

我唔玩近, 玩近即市係好爽, 買咁多手
但有時你迫住過夜, 今日唔知聽日事, 好似qq咁, 過夜升到413開
早幾日玩緊408q熊個d打哂靶無仇報
今日可以高開10幾點, 同樣可以低開10幾點
所以我玩q牛都仲係玩389收回價個幾隻

有冇人仲會恆指牛過夜

我諗佢投胎會簡單啲

佢話想俾十條仔中出

買左小小近牛 + 2018牛過夜

排極都入唔到2018

肩哥入左QQ, 拖垮大市

肩哥已執一倍

我出2.2

高追左牛過夜

上到312就補裂口

收市都有一棍 30點上

b_ _ _佢老母

早左半個鐘買
而家收市啦，屌你老母仲未買到
係咪無撚晒街貨？

屌啊 走唔切啦仆街

咁就不了 10條女啦

屌佢老味 我今日排極都冇人放貨
個個睇升 係要set高我幾格放

貿易戰利好美股

未傾掂數，經濟唔怕過熱，加息唔敢加得快

傾掂數，贏國要買美國貨

買美股好過，公我贏，字你輸

終於入到2018牛

無性交咪無貨囉，師兄咁勞氣仲乜

唔夜牛了

又要睇勁假上定落

講呀叻，十條女你變人干都似

企穩31000

啲熊真係好撚慘
夾完一棍又一棍

64546 DH

最後10分鍾 又上返去

單身22年

我61242排左0.275入, 最後升到0.320放
我係set低黎入, 因為有時qq跌個陣, q牛會超跌少少
不過我玩得10手到, 可能易d買

0.137排到0.147都未買到
你話嬲唔嬲

出現了

你有408 Q 熊？

打飛機打尻晒喇

[url]404騰牛+2018牛過夜[/url]

hi

榮哥

清曬恆牛q牛388牛，追番曬上星期跌果轉

快啲搵條普通樣頂住先

我無 股榮前幾日玩408 Q熊嘛
我今日玩 59331 Q熊即市, 輸3格敗走, 大家唔好學我

隻A50我到價添啦！
佢都無買俾我就彈咗上去
算啦可3好事嚟

hsi個位收得靚

咁就浪費精液啦

萬一一入完就坐撚左響度咁點算
我頭先最尾就係入完坐8格
最尾好彩佢回一回 輸兩格走人

尾市咁樣大大棍沖上 聽日高開機會好大 但310對上有好多上次蟹左人等放

正呀

暫時所有野都利好緊 睇黎可以上返310 個range

ATV 直播, 大師話六月好大機會全年頂位已見

黎了黎了

港女唔好玩咪玩住台妺先，台妺易食

今日係全年低位

你唔識睇咪係囉

正乜鬼我又唔是汁男

你地今日追番幾多

師父居然選擇喺沈誕月開始豪瀨港女

師傅

未輸過

得罪講句 你唔會係310果時先入掛

諗起都嘔心

所以話呢。。。

收市期指冇急回

你岩岩入左幾多貨？

有買QQ既都應該過萬啦

理人咁多把撚咩
聽日你破唔到燈就準備定伯母啦

回緊

仆街 開口中

大師再話, 之前之後咁多隻上市都冇隻好野, 唔好睇得咁好

海底撈

照震倉 夜期開市對價升番

仲有屌米

QQ 會落返

QQ尋底都嗡得出

大師好野 ！！！！！！！！

震倉咁大力既

真.劍指32000

700繼續沉底

海底撈都唔好仲有邊隻好，返開大陸都知呢間野真係訓喺度數錢

肩哥乖啦你月供好嗎

正常 依家都應該低水百幾啦 今日全日低水7,80 扯恆旗全日都比人抖下

有預感今日會有好多熊軍

依家睇都唔準

呢兩隻點會輸，我係怕動物仔上船組

成日都冇見你 去左邊發達

大師係咪想整壞我部數錢機
要佢賠嫁

之前好似話想上

肩仔, 如果你買一手q牛過左夜, 我稔都執到1千, 但過左去就由佢啦

聽日一定高開 牛過O既巴打有福

屌米仲會好快加入恒指, 我信相

好想買388

你不如問咗肩哥先啦

聽日會跌

所以我都1516

屌佢老母，食親海底撈，最遲五點半要去到，否則坐底等個半鐘。一係就識人喺入面做，幫你打尖。例牌百幾二百人坐喺度等。其實我想講，你開間餐廳喺海底撈隔離，你生意都會好，好多人等唔撚到過隔離食

上星期夜期30500高追 之後請老母飲茶 全日無玩

恆指上312再回到308
qq直接上430

真係癲撚線！

收市散水姐 一陣咪又升返

呢個真, 如果格離係果D小朋友遊樂場, 真係多人到爆

唔係急回

其實只係去番-150低水

大陸就係,不過最近熱潮都退左
香港果間都麻麻地,太貴
服務係幾好既.但ipo抽爆佢

我都講平時長渣旗指+x 朝早炒下熊格仔 今日邊有位入姐 提晒水 一浪高過一浪

仆街 又high又講鹹野
聽日molamola

大家睇定下隻ipo

qq上430恆指好難跌wo

仲有淡友生存

仲有，海底撈其實而家喺大陸既滲透率其實仲係好低，好多省係得省會有，而且只得一兩間，佢唔算好進取。但肯定上左市之後會嘭嘭聲咁開

佢呢個business mode只能夠喺大陸至做得黎。新加坡嗰間仲撚貴

一日未出大圓頂 一日都會繼續牛

4:30有得book 位啦

分3注入q重牛算。
業績無問題 之前日日跌 係因為入摩 大戶要沽
仲有9月就有800億貨解禁

之前d牛仔死得好慘

祖巴一齊拍住上
你好勁 成日贏

咁我港燦唔用美團架嘛
次次都係叫條女搞
總之六點前一定滿座

希望阿爺快跪底 比著數老美 咁老美股價大升 港女跟隨

大家點睇聽日2018

會唔會睇得太簡單...
咁上證點

買咗睇升
買唔到睇跌

搞得掂唔打一定爆升，牛三完呢浸沽佢老母閪啦

咁即係跌

另類祝福

到時上證插水 港女就跟跌唔跟升

肩哥而家好似啲女生愛滋周圍撩人扑野咁

愛滋肩

其實貿易戰在於香港角度睇:
美國贏: 香港跟老美升
中國贏: 香港跟大陸升
係傾緊既時候比直口打你靶

愛膚肩

支那咁要面
貿易戰唔打邊有咁易俾佢跌
到時最多日日睇住國家隊做嘢

屌 你個名串鳩我地肩哥?

如果啲人成百萬炒格仔好似好大風險
郁得太快，好難一個價走哂

公我贏 字你輸 牛三gogogo

屌我大笑左

你起一起佢

輪商掛成三球出嚟喎🤔

屌笑撚到我

呢下真心定假膠

原來個廣告嗰對搭的士既男女就係肩哥肩嫂

屌
原黎係佢 唉.. 冇啦 聽日輸身家

估唔到咁嚴肅既討論都會有直必

被上船

祝福你都唔知

直必最多柒 俾佢祝福會含家產

被肩哥迫害的人

慘撚過俾鬼責

can you hear the...

所以開心要小心

咪話佢好似啲愛滋女周街撩人扑野

為左避開肩哥 我想改名

真係好玩野 係唔上31000

祖婆

要警惕自己已經燈到破產
否極泰來,黑氣已用盡
今日起由0蚊身家上番去

Intraday穿左啦

0 x 100

你放過我地啦

布神又去左call g？冇上下黎既

如果聽日平開我都瀨佢

十蚊都贏到2500萬
咁0蚊贏到幾多？

通常痴線佬唔會話自己痴線

人夫仲同個女玩緊阿 有冇偷偷入貨

賣肩嫂比我ok?

我真係好撚驚。jpg

比我狠狠調教完想我益你,要留番黎比我私補架

係喎今日唔見肩嫂嘅

2018 認購算， 唔敢牛

散左啦

肩嫂，我想問肩哥調教左你啲咩呢？

陰厹

我都想知喎

菊花係咪開發完了

300唔入市，310先黎入，我係佢條女我都飛佢

布係咪食曬牛，開埋熊？

我都無野好講
佢次次都殺到岩岩好先上
我買後千幾點都唔比我坐番上黎
今次我qq都買389
夠彊佢咪殺番落黎
大把人攬炒

唉算啦廢事理佢了！

你自己唔轉倉怪得邊個
我玩咁耐除左極限牛同貢品，一次都冇劏過

佢真係有買.. 股災啦

有無諗住戒賭？

走鬼丫，肩仔上左船
點解要買389，雖然我得番3手，我都驚出事

我啱啱望番我之前買嗰隻299牛 等到今日有近牛出先放可以賺成十萬

我404驚過你

求下你收手啦，
係咪要班手足夾錢出江湖姦殺令先肯收手

真係唔撚知 會唔會又黎行三角 如果又上落 今日入左貨既 又仆街

話仆街鳥

謝肩神

（重熊過夜 ）

低位買好哂貨，今日冇野搞 全日訓係到睇緊戲

呢幾個月 如果下下3萬買 3萬1賣 就發

唔係唔想轉 果下一野312跌到308
比人鎖起左,一轉又重傷,又唔夠錢補
諗住殺完305會上番
佢第二日閃殺完上番
我係巴士好似比雷砍咁

我Q牛今朝都早左放 果一半食小左30格 拎左去玩近恆牛

死啦 肩哥上船 沉船啦

圖爺最近比人狙擊

佢個隻真係癡撚線

不過我都無執輸 買佢後50點 一樣開開心心過肥年

咁又係 又等升算

book好機票去揾囡囡了

你前排都俾人日日插左好撚耐

圖爺係你介紹人跟

肩哥做咩又入返市
又話收手既

佢直播都自認呢排黑, 買咩都輸

咁技術指標我都係佢身上學左唔少野
係有用

跟！！！！

今日個post 係(64)

無人會準到9×9嘅，梗有三衰六旺，睇住佢嚟參考囉

都係拉開POST果個姐

仆街 阿爺做野

今日個天咁黑，今晚睇怕又要變海底奇兵

哇屌 ... 好撚邪

又係咁啱係64...

好彩我無搶開post

開果個仲係咪度

「我在這裡一切安好，家人不必來探望了」

布神做咩出劍指post 想破燈?

同意
所以我應該係時候翻身

你乖乖哋儲吓錢先玩啦！
我喺賭枱見唔少你呢類人

心理質素同睇勢好重要
有時坐十格我都唔郁
但有時七八格我即斬

男人都有快錢揾

賣老婆

賣屎忽窿

避肩作戰

賣咸雞蛋

要證明我唔燈

佢鍾意啦算了

肩神上埋船呢不過

挾撚爆佢 跟手大奇蹟日

佢又賭

387一打完就上

布哥少少 少少咁劍指好似好準

今日有無update 肩gif系列

你未撚輸死咩今日

肩哥比人飛左搵牛軍岀氣

又偷鑽上船

肩嫂見字速回，等我照顧你

夜期嚟料！

假架啲夜期

肩嫂等我帶你見耶穌

男人岩唔岩 仲追緊隻27 屎忽未開包嫁

乜柒牛鬼蛇神 燈神又上晒船 我想清倉 但假設上多棍就見312 314 316 呢d高位又無位入 又唔敢反手 比你地玩死

碌嘢幾長

媽咪麵加馬化雲睇跌，聽日十拿九穩
一個肩哥做唔到啲乜既

唔咁摸頂反手係真

夠五寸可以切落黎煲青紅蘿白蜜棗南北杏，下火

嘩屌, 久違嘅雙燈神睇跌

插男人我硬唔到嫁

笑死 燈神寶位誰與爭鋒

牛市終於返黎

恆牛入唔倒，未玩股牛

冇夜牛係手，聽日要高追了

硬唔到呀？睇過

肩 如果你果刻想入市 你可以set低幾格 等一陣先 通常都會買到
因為我係咁做

一高追就死，唔追睇佢升
得兩樣比你選擇

睇有咩用，肩神入左貨overrule哂

之後就會一路再低落去

我賣屎忽不賣尻

好彩無入Q牛

道期升到冇break

聽日熊仔重貨區

著眼點係今晚納DEE 分分鍾破頂

今日唔破都遲早破，冇蟹貨啦都